鍾培生(鍾共)同著名藍營KOL黑超哥一齊拍野

原來咁短⋯

原來2個都咁矮

個樣7到

兩個都7⋯